淋病： 要對話平台 先可以了解市民需要！香港人用左3個月時間放屁？

淋病仲未了解香港人既訴求
專業香港特區政府了解一個訴求要3個月既時間
即係仲有12個月要......

結果都係全力支持監警會工作

意見接受態度照舊 ！
唔想解決問題不如直接落台啦！

香港人絕對唔收貨！ 缺一不可！

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割